車路士根本屌打垃圾妓

屌你老母咩 25分鐘兩邊射門加埋得1

轟踢到依加都唔知踢乜9

Yes

轟都係靠世三

悶撚到仆街